431苦主大聯盟

想集合咁多位苦主一齊向431追討賠償🙏🏻🙏🏻🙏🏻

跛狗苦主大聯盟
係既正皮

羅sir

你日撚日屌我老母

咪屈

使閪屈你

⋯⋯

冇人敢企出黎對抗？

大隻巴

我帶頭拉你落台

今日又比佢恰

push

1蚊買咗 止唔止蝕好